同支那加關稅有得簽協議，咁其他國家點解仲未加？

有jetso 喎
等睇全世界加支那關稅
迫支那簽 中台、中日、中英、中德協議